屌你老母路夫蘭

比你激撚死
上半場比人撚狗我唔同你計喇，因為TAA都大責任，完全比辛尼放甩。追返球之得明顯見到成隊有返啲進攻，TAA啲傳中都睇到信心穩定返，我屌你老母臭閪下下進攻飛出嚟啲second波，你條傻閪一係鳩頂一係鳩踢，個波着火咩？你急乜撚？比撚哂啲波人，迫鳩人反擊嘅，嗰球自己禁區兩下都清唔撚到，最尾仲要自己斬上去，我真係幫你唔撚到喎。知唔撚知呢場幾撚關鍵㗎？踢過咁多大賽啲心理質素仲係咁，你對唔對撚得住AB1、VDD、啫喱佢哋？？？

屌完喇

You will never walk alone 喎

屌完就好，比啲時間老虎熄下ig，之後就無事

Mon撚實做乜鳩 狙乜撚
表現差鬧下都唔撚得
傻閪

躝返狗竇鬧啦 冇人想知你個傻鳩中堅踢成點喎

錫番樓主，唔好咁嬲啦

第一球擺明輸龍門啦，有咩可能咁窄角度都封唔到，你係世界第二身價冇可能救唔到

無事就好 無事就好

利物浦係要有d咁既人才先似返隊利物浦既